一齊傾下而家煩住你既感情事

如題

無人

每次想搵人傾下心事都無人可以同我傾

喺連登開post就有

好耐都唔會再機會見到鍾意既人

點解呀

專登開個新account開post
唔想比人知係我

我鐘意左自己好朋友
PS:紅巴

我都係... 可能以後都唔會再見

煩住我既感情事就係無煩住我既感情事

呢個都係一樣好辛苦既事黎

你係咪好細個

巴打幾歲
如果仲後生就勇敢d講啦
無謂拖住人地青春

有無人鍾意人會太緊張佢 啲情緒異常波動 之後搞到大家都無癮

通常都冇乜好結果...但加油 想做就做唔好後悔就得

睇你點定義細個
都廿歲頭
鐘意左一個我識左好耐好耐既好朋友
佢亦係我為數不多既朋友

已經無好結果了 對方講到明唔想破壞關係...
但其實一早已經破壞左

我

同女友見面極少(1個月1次
話題極少
自己覺得好寂莫,有女好似無女咁
但係又唔想同佢提起呢個問題
陣間分手就唔好，我除咗佢乜都無

利申:信佢無帽

做咩都無心機
平時好鐘意打機 今日足足係床坐左全日無郁過
無心情做任何野

我都係2頭巴打
真係無感覺就果斷d提出分開啦
拖得越耐只會令對方傷得越重

巴打同女友幾歲
睇落應該係做緊野既年齡？

20中
自己讀緊u
女友讀啲好chur嘅hd

自己已經打算好30歲後嘅人生
睇住佢見步行步嘅心態好灰

但係又唔敢同佢傾呢啲話題
陣問話"淡咗"而分手真係好無謂
Afford唔到搵過另一個

唉 我真係好鐘意佢
其實一直都鐘意 但我都唔想破壞左同佢既關係
本來想收埋係心底由得佢慢慢變淡就算
但最近因為見到一d野
先發現原來自己低估左鐘意佢既程度
佢真係好蠢 覺得每個男人都可以只係當佢朋友
佢唔係話靚到女神級雖然對我而言係 但佢係生得吸引既
見住佢同佢d男性朋友攬身攬勢 對方摸緊自己都唔知
個心真係好似碎撚左咁
可能佢根本想咁...係我自己白擔心
但我唔想見到 唯有離開

唯有叫你多d體諒佢
見你都話佢chur 可能佢已經承受緊好大壓力
仲點計劃將來
巴打既然知佢無帽你既 咁佢做咩你都支持下佢啦
可能佢真係好大壓力 但有人係身邊支持自己既決定一定舒服好多

真係好鐘意佢
已經好耐無因為感情問題叫春
我以為自己可以更加成熟咁去面對
原來唔得

巴打係咪第一次好鐘意一個人
睇開啲啦 一齊唔到佢都係你經歷嘅一部分
又或者就係你地冇一齊到 你岀年先有機會遇到你將來老婆呢

第二次 佢係第二個我可以愛到奮不顧身既人
由我鐘意佢開始就係錯
我知佢最近唔開心 我唔想令佢更加唔開心
唔想好似纏住佢咁 所以唯有提出唔好再聯絡
其實要咁講對我黎講都好難講出口
見到佢日日出去玩 同d三唔識七既人攬黎攬去
我真係唔想再見到咁 我知我無權改變佢 唯有離開佢
真係好愛佢

鐘意人真係好辛苦
點先可以唔好再鐘意人

好辛苦 個腦不停諗起佢
訓又訓唔到
想做其他野麻醉自己又無心機做

想人地聽你就自己講左先啦

睇小左 原來咁耐
真係你自己先幫到你自己 慢慢黎啦
做下其他野 做gym又好學新野又好
時間會令你放低佢

對唔住係我錯...唔好鬧我

發現對一個中意左四年嘅人已經冇曬feel
個心好空虛

有試過做gym去發泄自己 但無論係每做完一組又好
做完一日都好 只要一停落黎就會諗起佢
明明知道係無可能

放低到係一件好事
放唔低就好似我咁

點會 咩年代 仲咁迷信
講真 年紀大左其實都有心理準備會隨時走
邊會關剋唔剋星事

重新認識過一個人真係好辛苦
認識完又未必夾到 夾到又未必一齊到
一齊到佢都可能只係你既過客
愛情真係好撚麻煩

四年嚟一直係個心入面
而加一下冇左
一時搵唔到野去填補

明白嘅
其實依家都無人勸到你
就好似鬼揞眼咁
到有日你會突然之間自己識醒
加油呀巴打
利申:依家都同你一樣狀態

Me 一上心就出事 完全冇左自我

因為我媽咪講咗句 一陣人地賴死你啊
我就好驚佢地會覺得係因為我嘅出現先會咁
我自己本身都唔迷信 係唔知老一輩點睇

老土啲 交比時間

見到佢受過好多情傷
好想同佢講 你另轉頭呀 望下我呀...
我係呢到呀....
我可以比幸福你架...
不如你試下我...
你唔滿意我改到滿意呀...

我仲記得佢曾經有一次讚過我：點解我覺得你靚仔左
其實我靚唔靚仔無所謂 我只想成為你鐘意既人

試下去馬？

加油巴打好多人同你行緊同一條路

我分唔清楚自己係對佢有好感
定單純洗緊自己腦
覺得自己對佢有好感
但其實唔係

Sad
Move on 啦巴打
早日搵下個好過而加咁

巴打都係鐘意左自己朋友？

絲打試下踏出comfort zone啦
照你講識異性唔難已經好過好多人
我自己做緊果行 完全唔會有異性

我都想move on

巴打定絲打？
試下同佢有d身體接觸 唔洗親密既
睇下心入面會唔會有心中一盪既感覺

未經歷到呢個階段幫你唔到
但女友年紀已經唔細？ 接近30？

橙巴

好想訓教 但一合埋眼就諗起佢

點解唔可以試下同我一齊
等我比幸福你

講真女人當左你係朋友耐左就好難再中意佢
就算係一齊都好快散
以前試過

再中意你*

以後別做朋友

巴打你個名完全係我既感受

分左一個月 今日個friend send張相比我
佢同條新仔攬埋一舊

唔係sad嘅 唔明點解變到咁 話咩分左先同人曖味 唔算變心

屌佢老母

交友apps真係有保留
係交友apps搵愛情就好似去夜場搵真愛一樣

成日放唔低男朋友同佢個ex既野 佢地當初去到結婚先散 我一直覺得自己接受到呢樣野
但日子耐左其實我間唔中暗中抑鬱 一諗起就好想死 仲有會不自覺地同個女仔比 覺得自己搵錢少d 而且男朋友上年話今年結 今年又話下年結 其實唔知想點 但唔通迫婚咩...... 錢又唔夠
打打下自己想喊
唔敢同男朋友講 一講親佢就話唔知我想點 唯有自己喊完就算

分手第n次，唔係冇感覺，都唔捨得既，但佢唔改 呢次分手都好冇意義 想自己向前看

I know that feel
見到鐘意既人攬第二個真係...
巴打你算好 攬一個男人姐都係

起碼佢有坦白同你講佢當時係臨結婚先散

點先可以唔再諗關於呢個人既一切
點先可以唔介意

改𠵱個名嘅人嘅故事比我更加濕滯

身邊有個同自己幾夾嘅人出現
大家都唔介意skinship 仲會談下心 唔介意比對方睇最脆弱嘅一面
有時言語上可能有啲暗示 但唔敢諗得太多

覺得自己被friendzoned

都係 但日子耐左更加痛苦 特別係當結婚計劃無了期拖後 對比佢同ex既進展 我更加唔開心.......
不過我從來唔敢迫佢 講到底又係錢字 都怪自己無用 搵錢又少邊有資格提買樓結婚

巴打？
千祈唔好跌落fd zone
一失足成千古恨呀
我就係大大個人版

係啊
雖然唔算識咗好耐
佢拍緊拖但猶豫緊分唔分
我都表咗白
但佢仲同我有傾計
佢幾日前睇完我寫嘅信
叫我俾啲時間佢
之後到今日都無再傾計
但佢keep住有睇我ig story
唉
我唔開心係因為擔心佢多過因爲自己
覺得自己好垃圾

絲呀
feel到自己沉緊 好辛苦😖

至少仲有一線生機
你睇下我
除左日日係到怨天尤人之外已經無野可以做
我先係垃圾

28歲，唔知自己想點

都係果句 試下身體接觸 睇下佢會唔會抗拒
女追男就唔驚既 男人既話就算fd都有機會會鐘意

等到冇得救嘅時候先講個問題出黎

匿名表咗白

明明可以有機會繼續
明明有機會可以救火
又唔同我講
大佬當我神仙咩
屌你唔去試點知真係解決唔到
自己付出左好多
但佢就咁殘酷
唉

點解

Long d

自己唔生性唔上進 本身有機會追返 結果收左皮

我對佢嘅身體接觸唔多 但佢對我會多啲

成日都覺得自己not that into him
覺得做 朋友/知己 已經係最好嘅選擇
但又不知不覺地沉落去 好矛盾

雖然唔知巴打發生咩事
但感覺到你果種無奈同無力感

唔敢再鍾意人 唔想再同人拍拖 好想孤獨終老

既然絲打壓制唔住自己心入面對佢既愛戀
點解唔索性真係愛上佢 當比一次機會雙方

鐘意人真係好辛苦
辛苦遠遠超出得到既幸福
點解人要犯賤鐘意人

無問題，無野煩

樓主係咪林宥嘉粉絲？

Long D兩個月就分手，其實long D係咪一定分硬手

唔算係粉絲 但會聽佢既歌
閉上眼看 十六歲的夕陽 美得像我們一樣
成個畫面都出晒黎 好淒美

巴打
我好明嗰種就算搵幾多嘢俾自己做，
都麻醉唔到自己嘅感覺
加油呀
你值得一個更好

佢話覺得自己相對付出得少好多有壓力
又覺得我付出得太多驚我有壓力
又話我做唔到一個好嘅樹窿俾唔到壓力佢
到講果日先話考慮左兩個月

巴打你問一問自己
有無可能可以親眼望住佢同其他男人攬 錫 拖
而可以真心咁祝福佢？
我唔得 所以我同佢講我鐘意佢
我已經無辦法以一個朋友既身份係佢身邊

對另一半無性慾 但係鍾意佢份人
佢成日想要 但我真係對佢無乜慾望
唉 為左呢樣嘢嘈左好多次

收埋自己全日 想喊出黎但喊唔到
聽聽下歌眼淚又突然流落黎 屌你老母控制唔到自己
想喊果陣又喊唔出 唔想喊果陣又係咁流
想我點撚樣啫

一切都太遲

買工具滿足佢？
對唔住巴打 我無類似既經驗
每次拍拖都反覆無常

有個識咗兩年幾嘅男仔
識佢嘅時候佢有女朋友
一直都以為同佢可以做到好兄弟好閨蜜
佢同女朋友分咗手之後有追過佢啲大學同學
但佢追唔到 而我一直係佢身邊陪住佢
我會買衫買好多無聊野送俾佢
每次見到佢着住我買嘅衫都好開心
佢三月生日嘅時候我送左條親手整嘅皮帶俾佢
佢收到嘅時候好開心好鍾意
但係點知 今日啱啱發現佢同左另一個女仔一齊
個女仔仲要係我其中一個好朋友
嗰一刻我先發現原來我一直鍾意佢
原來我對佢一直都唔係朋友咁簡單
我依家唔知點樣面對嗰個女仔 我唔知怪佢好定嬲佢好
更加唔知應該點樣面對呢個男

唉 都唔知點算

對個女仔有好感
但一班人放假出黎食飯 佢著到小小hea加冇戴con 轉左戴眼鏡咁
係咪叫做冇心機打扮 對在場既人冇興趣
利申：佢個日有病在身 有食藥

我自己無所謂 反而驚害左對方

I totally know that feel
我同你一樣
鐘意左自己朋友真係好難受

我同佢傾
佢話有掙扎 但唔可以一下推翻之前嘅諗法
希望佢真係有諗緊

病左攰姐
未必係你咁諗既

睇嚟我同巴打你嘅經歷有少少相近
因為我上一個中意嘅女仔都係差唔多情況
不過我就係因為同咗上一個女仔表白
然後fd zone咗
所以而家我乜都唔敢做 好怕去愛一個人
但係又好想同中意嘅人一齊

起碼佢都話會諗

我都好鍾意呢首歌 特別係呢句
真係好有畫面感 單單幻想就熱淚盈眶
邊走邊唱 天真浪漫勇敢 以為能走到遠方
或者你咁諗 你想留呢個人係你身邊一世 就更加唔可以愛上佢

異國

有個好鍾意既女仔
任何方面都好夾
但佢唔想long d
話可以同我做SP
直到我grad左 過去搵佢就可以開始一齊

但我知道佢呢段期間一定會搵其他人陪佢

一諗起 個心就好痛

鐘意咗個好朋友

你覺得邊樣機會大
女仔有好感 唔係幾攰都會搞靚佢？
雖然我心諗 病左都照黎已經好好

好驚復合最終都係散

巴打我既經歷我上面有打到

但愛上一個人並唔由我地控制

原來好多人同我一樣

對個男仔有好感 傾得好密 但無啦啦俾人block 左
利申 絲

出唔到pool

我都唔識點樣去放低
可以話鐘意佢已經鐘意到刻骨銘心
我既成長都離唔開呢個人既身影
我諗除非我失憶 如果唔係都唔知點忘記

鐘意個有女朋友嘅男仔Fd，佢只係當我普通Fd。等佢分手再一齊有冇可能

絲打係咪太chur嚇親人

中意個女仔，但係一早friendzone左我，但係真心覺得佢好好，真係好難接受呢個事實

好視乎個女仔性格既

又有鐘意左自己朋友既巴打

明知男朋友唔適合自己
但係又驚傷到佢 唔敢分開

但你要諗 佢分左手係咪一定就會同你一齊先

其實一關頭真係冇乜點諗過，但係日久生情呢家野真係估佢唔到

我嘅煩惱係無感情事煩我

絲打唔通咁樣拖落去雙方又會開心啦咩
我覺得唔好驚傷害到人而明知唔夾都勉強一齊
因為你咁樣只會對對方同自己造成更大更多傷害

咁我覺得好難會冇嘢 假設雙方都正正常常

分左手五日

但我唔係女仔
我唔明對女仔黎講fd zone係咪等於判死刑
上面有巴打話係
但對我黎講fd zone唔代表d咩
唔會完全抹殺左唔比機會人

巴打username係咪林宥嘉首心酸

咁冇答案喇
不過我地好少見好少whatsapp
以前讀書frd過一排 以前先多d傾
不過個時大家都有拍拖

唔識點安慰你
舊既唔去新既唔黎
至少你曾經擁有過 已經比好多人幸福
你既付出至少有過收獲
共勉之

係 而家都好心酸

呢首歌，次次聽都令我諗起ex

既然巴打講到咁 不如主動d啦
如果你真係鐘意佢既話
反正你地原本唔熟 你無野可以輸...係咪？

對唔住巴打

追左個女仔一排，出黎見面嘅時候明明好好傾，但係就成日唔覆whatsapp，講緊係隔兩日先覆
諗緊仲繼唔繼續落去好

Me

明明係我嬲 點解比人冷淡 要同人say sorry氹人果個會係我

有無感覺好似比人用黎”zip”時間咁
巴打我唔知個女仔咩性格啦...但如果你自己有咁既感覺
不如早日斬纜

一直有個男仔係我心入面好耐
同佢冇話好曖昧過 係我單方面暗戀 我都知佢對我冇話有好多feel 最親密嘅接觸就只係大家分離知道要結束關係嗰時輕輕攬左對方一下
因為一啲原因 依加同佢已經冇機會同接觸啦
曾經識過新男朋友 但佢嘅影子從來冇消失過
其實我都唔知點解對佢咁上心
我真係好掛住佢

因為你重視呢段關係多過對方

只可以怪我比太大壓力佢傷害左個好女仔
Mk啲講句，我都祝福你早日遇到個岩自己既人長長久久

絲打過左幾耐
放低佢啦...你都知道你同佢唔會係生活上再有交集

真係有d moment令你唔知唔覺就中左招咁
而家諗返真係好後悔
好後悔點解唔好好享受同記住個個moment

都係美好嘅回憶嘅

而我就唔知佢有冇frdzone我
所以而家好煩惱
要喺愛情同友情做選擇
如果佢根本對我冇嘢 就會冇咗段友情
但如果我乜都唔做 第時見住佢同其他人一齊又會後悔

近排有個一齊上堂嘅男仔approach我，有次一齊放學搭shuttle 嗰陣傾得幾開心，落車走嗰陣轉個頭即刻whatsapp搵我傾計(之前做project有電話)
好多時佢都會主動搵話題講又唔會hea覆，唯一唔知想點嘅就係佢隔好耐先覆一次，大約兩三個鐘嗰隻明明傾緊啲有趣嘅話題都俾佢拖到冇哂癮咁我試過幾次hea覆佢試吓佢咩料啦，但佢又要係咁搵新嘢講
唔知佢想點呢
最慘係完sem上哂堂，冇機會見了
利申一早覺得佢幾cute

要係茫茫人海之中搵到一個自己鐘意
而對方又鐘意自己
然後雙方仲要夾到既
真係好難好難
最主要係心入面根本有一個放唔低既人霸住左自己個心

話要唔好見十日 專心做野喎

各散東西後
都唔知揾佢可以傾乜
不過上次出黎聚會 佢有問我幾時分手 點解分手

我都係
當初同佢兩個人去睇鬼片 佢好鐘意橋住我
但我當時無為意
我都唔個佢曾經有無鐘意過我 或者有好感
但知黎都無用 而家既佢已經唔會比機會我

咁講啦巴打 你係咪真係鐘意佢？
你係咪真係甘心未追過就放棄
到你見到佢同其他人一齊你係咪可以唔後悔無追佢

真係好勤力~~~

試下約多幾次
我覺得可能佢真係有野做緊所以先咁耐先覆
或者你咁諗 起碼過左兩三個鐘佢都仲記得覆你

加油呀~~~~~專心啲啦~~反正我都係阻頭阻世咖啦～

hi

兩年左右啦
係間中會好掛住 有時掛到好想打電話聯絡佢
我知道遲下就會好

傾下大家咁耐無見既呢段時間有咩改變？

我同個ex分咗一個月
原因都係long d
佢分手時打咗篇千字文
不外乎都圍繞住每次見面後
都唔知隔幾耐先再見
令佢覺得不如和平分手做翻朋友好啲
但我哋曾經有一年時間係喺同一個地方生活
朝見口晚見面
半年瞹昧期，半年拍拖
但之後佢就翻翻屋企
而我繼續喺外國打拼
我重諗住有大大話話一年嘅感情基礎
就算之後long d 都唔會咁易散
但最後都係完咗
而家話就話做番朋友
但講嘢次數重少過路人甲
我知道我要放低佢
但真係放唔低

分手一個月 仲係好掛住佢
知道佢唔再搵我 要接受現實

打電話就會前功盡廢架啦...

就係太過在意

我明白
我都放唔低
甚至係唔想放低

唔想主動約喎因爲佢都唔係幾表現到佢對我有興趣，佢會唔會係純粹想搵條友傾吓計攝時間

一齊左三年，半年前分手，仲係好似放唔低。
覺得除左佢之前，對其他人無興趣。
想捲土重來，雖然唔知有冇機會，唯有好好改變自己。

我到而家都重諗住會翻撻
是否很不智

如果係攝時間又邊洗係咁搵話題呢
試下約佢單獨出去一次先啦 至少你踏出左一步
你就會知道佢係咪對你有興趣

唔想expose自己對佢有興趣係咪抵打？

係
每個人都會想有一絲希望
就算明知係假希望 根本唔會發生
Move on啦絲打

我諗我都要好耐先可以放低到佢

身邊無感情事算唔算係煩惱

唔好咁啦絲打
適當既矜持係要有 但太多就會失去其他野
矜持無得當飯食架

我知道
我已經del左佢電話 ig fb乜都del晒
我既生活都唔會同佢有交集

我單方面鍾意佢無用噶嘛☹️
佢都唔鍾意我
沉得太深 到時我抽離得仲辛苦

咁絲打你就要試下佢睇下佢對你有無feel

夾唔到真係好辛苦
但如果絲打你咁都同男朋友可以互相體諒到
證明你地都好愛對方
希望你地長久

太鍾意對方 想阻止自己繼續咁

好難開口casual啲約食餐飯咁？

咁我覺得冇得講咩甘唔甘心 但當然你問我我實會話唔甘心
重點係真係要衡量同諗多一層 要睇定啲先 唔想死衝爛衝
但喺呢段時間又驚有其他男仔approach佢
所以唔知點心情好忐忑

多d溝通啦 一段戀情好需要有溝通
將你上面講既野同佢講啦 一齊坐低傾下佢

你下下都用 咁傷心既
上次主動whatsapp佢傾大家工作近況 傾到咁上下藍剔左我 點睇？

可以約佢睇戲再食飯
先睇戲後食飯 咁就唔驚無話題

有時自己都會剖析下佢嘅行為或者言語
但真係好難說準

比啲hints啊 師兄

Me too

我明白呀
所以我選擇同佢坦白我鐘意佢

如果佢都鐘意我既 肯同我一齊既
咁就可以慢慢同佢講返呢件事上想希望佢改

如果佢唔鐘意我既 身為一個朋友我無辦法要求佢為我唔好做d咩
而且佢都知道左我鐘意佢 咁樣段關係已經返唔到轉頭
咁我就會選擇離開佢
其實我都係逼緊自己

鍾意左個唔應該鍾意既人

好多錯timing既故事就係因為諗黎諗去啊
試下慢慢唔好比佢發現咁追佢 融入佢生活入面啦
好難一黎就鐘意你架 最多只係好感 唔追又點將好感變成鐘意呢

係我都想像唔到我第時點面對佢個新男朋友

巴打名都改埋睇黎下定決心了

因為真係好唔開心好辛苦 想喊下發泄又喊唔到出黎
傾到咁上下藍剔可能係佢唔想再傾呢個話題呢
試下轉其他話題 當你feel到對方開始唔想講就轉/今日傾到呢到為止
咁先唔會顯得太chur

好難話有咩hints
始於個個男仔唔同 你睇下佢會唔會好關心/緊張你既野？
真係話唔埋 我自己都只不過係一個失敗者

但你可以控制多定少嘛
慢慢咁收 時間耐左 佔有嘅愛就會昇華做希望對方快樂嘅愛架喇

試下唔好再留意佢既一切
咁就唔洗知道佢已經有男朋友

但我最近覺得佢對我都有好感

我對佢既感覺真係一發不可收拾

點解會咁覺得

以為對方對自己好好，但其實只不過佢性格係咁，係我諗多左

想分享 但唔想俾人話臭雞

係
可以佢根本享受墮落
但我仲走所去為佢擔心
白痴...

煩在無得煩

講出黎啦
會舒服d

係 朋友都唔敢講

你呢？

有開呢個post真係好
原來咁快已經十一點
我今日全日都係坐係床發呆咁過
終於時間好似過得快返少少

岩，年紀越大果 d 人通常經驗越多，個心一早比人玩到爛晒，之後果d 感情只會越黎越難交個心出黎

我成日發脾氣
搞到男朋友成日唔知點
好驚佢會覺得攰...唔再鍾意我唔再理我
點先可以唔成日發脾氣

都唯有係咁啦 btw加油巴打

我係上面講左了
鐘意左一個識左好耐好耐
以我而家年齡黎講同佢識左大半世既朋友

加油。支持你

我都唔想鐘意
每次都無好結果

即係藍剔左 又繼續主動揾佢？
想問咩女仔先會主動揾心儀男仔

發脾氣既時候照鏡？
我自己係咁做我覺得幾work
等自己睇下自己個樣幾惡

你都加油襯仲有機會

我都想知

朋友都無得做

記得以前仲讀書時
我追人/人追我 都好易感受到個火花
對方都好易知咩事
唔會諗咁多
人大左 顧慮多左好多 可能要面子
每次揾佢都諗好耐 每覆一句都諗 好想變返青春時咁

因為佢最近係咁主動搵我 又約我

但係佢有女朋友

同另一半已經半同居咗一段時間 上星期佢突然話要分開 話唔想再定落嚟

但我到依家仲係放唔低佢...好掛住佢

好想返去以前
咁我就可以用非朋友既身份追佢

多數都冇結果
記得冇十足把握千祈千祈記得唔好表白
利申：我就係失敗左嗰個

咁我而家點氹返男朋友好...
今日發脾四發到喺條街喊
唉... 我好港女

一齊左好耐?
對另一半身材唔滿意?
過程唔舒服?
好難想像點解冇性慾

咁唔好諗咁多啦
就算佢真係對你有意思 為左你同佢女朋友分手
唔通你又會鐘意個咁既人咩
佢今日可以為左你同女朋友分手
第二日都可以為左其他人同你分手

已經失敗左了

如果真係愛佢 就為佢改啦
唔好口頭上話會改 用行動話比佢知

藍絲鐘意咗個男仔，但最近發現佢身邊有個女仔追咗佢好耐好多年，覺得自己冇機了

點解無啦啦態度轉變哂
以前我忙到唔覆機仲會主動揾返我打俾我
依家完全無emoji咁覆 冷淡到唉
我都唔知可以點 好想追到你咖

好似曖眛又好似冇機咁

我同佢雙方都有另一半，但我地暪住另一半成日傾計，聽日仲約埋出泥睇戲，我好中意佢，但又唔想分手對唔住而家個個

仲未一齊就放棄？

我唔知佢成日“又”乜鳩
佢唔愛我喇無耐性喇覺得我煩喇所以“又”
我唔是嬲但我真心唔想同佢講野
但係又睇住佢幾時online

利申傲嬌

曖昧就係咁
肯定左有機就唔洗曖昧啦

可能你唔覆令佢心淡？

多謝你

我依家keep住係咁秒回
我個陣真係忙緊asm先無覆兩次
唉

好好珍惜啦
要搵到一個大家都鐘意大家既人好難

個男仔一直冇拍拖但又一直冇接受追佢個女仔，但佢地又有一齊去玩我真係唔知點，仲要我識個男仔唔耐

女仔鐘意人 個眼神有冇唔同

唔可以咁貪心架...
如果係唔鐘意現任就分手啦
唔好拖住人

我又何嘗唔係

望你果陣對眼會識笑

點解最初要比咁多我
而家又要拎返走
明明大家都中意對方
我究竟錯係邊
我好撚辛鳩苦....

如果望到入哂神呢 諗緊條友點解咁柒？

但係曖味緊個個都有男朋友，我又唔知係咪真係中意我，我覺得我好賤

其實有時候好想問
好似我地咁樣拍拖
仲叫唔叫拍拖

我一年一到兩次

可能諗緊野 只不過你咁岩係佢雙眼望緊個位出現

問清楚佢啦
咁樣拖拖拉拉對4個人都唔好

喺學校經常有機會見到佢
每次都有嗰種心動嘅感覺 真係好辛苦
個個朋友都叫我放低 可以搵到個更好
但係我真係放唔低咁我可以點喎

樓豬點解唔陪我傾

咁不如講下如果男仔對女仔有意思
會有啲咩身體接觸

知道喇
最近好多野煩好多野忙好大壓力又谷緊m
不過都算啦
冇得賴～ 我會嘗試補救

同女友一齊左2個月，但佢仲未放底上段感情。

我明...我真係明白

我係到勸大家一句，對對方好果陣要超認真，但心入面唔好認真埋一份，反正對方好快會唔記得你為佢做過d 咩，認真你就輸了

咁你仲鍾意佢啲咩

你想傾咩
岩岩發現佢又出左去玩...哈哈
原來我對佢黎講真係咩都唔係
太陽照常升起

我自己會鐘意摸佢頭
幫佢撥返好啲頭髮
但無咁既機會了

我明…但已經認真了
佢對我好既時候無珍惜到

唔係你既責任 但既然一齊左
試下用真心去打動佢

係愛情入面 認真果個就輸了
只會比對方食住一世

唔知點安排見面時間
佢休星期日，familyday又係星期日
兩邊不是人，依家平日一日再隔個week見

唯有係咁。但有時佢表現出黎，自己又覺得好痛苦。

我唔知
可能我根本唔認識佢
我唔知係佢變成咁定本身係咁

我想摺埋一陣先都係唔覆post住了
...

唉，同病相憐

男朋友成日都好忙 連搞野都無時間

同一個男仔一直好close
日日夜夜不停msg 之前成日每晚好耐電話
成日單獨岀街 會單獨上佢宿舍 煮飯比我食 一齊睇片
去旅行淨係買手信比我一個
最近嗌咗交 好番之後我以為可以變番之前咁
然後我好朋友見到佢同個女仔係佢宿舍岀黎
我無問佢 佢都無解釋
然後就沒有然後了

曾經嘅我同你好似 識左個人8年 鍾意左佢4年
同佢曾經係對方最好最好嘅朋友 所有野都好曖昧
但佢話只係當我最好朋友 唔想破壞關係
以為一直等一直付出會感動到佢
但呢啲只會係睇戲嘅情節 現實好傷人
同時又有另一個人追我 結果我終於忍痛放手
所以就開始左另一段關係 慢慢對佢冷淡左好多
其實好尷尬 大家仲係朋友
但宜家已經唔會好似以前咁親密
其實唔知想表達咩 但要學識放手俾自己好過

心放住一個得唔到嘅人，放棄一個愛我嘅人，我無信心我可以無保留地愛其他人，所以單身寡佬算，工作麻醉自己，係有時覺得自己好lonely,好似宜家咁

樓豬頭先唔覆我

你係大啲個個定細個個
雖然我唔太清楚樓豬故事 但我覺得好多野係人心入面本來就排咗次序 唔係自己嘅真係無得強求

同個ex傾翻計 有問過佢大家仲有冇機 佢話唔知 順其自然 之前送過一個火機比佢 之後有叫過佢掉咗佢(因為嗰時嘅現任介意) 佢有話會掉 近排問返佢 佢話冇掉到 但係擺咗喺度 冇用到 其實係咪應該要move on 斷聯絡

好似中意咗一個人 定唔知好感
佢好少搵我 通常我搵佢

就算自己想重新出發
但係而家呢個環境
同佢朝見口晚見面咁
點放得低佢.......

如果我係專一嘅人 我根本唔會愛上爛玩嘅人 不過人係咁 捉不到變得更加固執 有野比你牽掛下可能好過了無牽掛 做人唔知為咩咁

呢句真
幾乎全部都係mutual friend
溫書又好咩都好都有機會見到 真係好辛苦

🤥 佢有摸我頭 輕輕咁掂下手 掂下面 有次佢仲攬我膊頭 唔介意食口水尾咁

ps. ching你好sad bo 成日用

好耐有次問過，佢都話唔覺
之後話會多啲關心我

但係而家人大咗就知道呢條問題係好危險
唔敢再問

我真係拍到好攰啦
我好想放手啦
但係我真係好鍾意佢
佢係咪真係咁鍾意我我都唔知
原來真係會有鍾意但走唔到最後個情況出現
現實始終唔係童話
我真係攰啦

忽冷忽熱好辛苦 不如斷左佢算 唔想自虐

分咗手一排ge ex 同我講要移民 代表d咩

如果拍拖成日為左佢喊 覺得好辛苦
係唔係應該分手

LONG D 幾個月後向我提出分手
有時候一諗到
幾個月前係機場送佢機
可能係我呢世人最後一次見佢
先感受到原來失去係咁突然

拍拖係為開心 你自己諗下岩唔岩

識左個幾投契嘅女仔 自己一心諗住有得發展
佢一句放唔低以前嗰個 可以一走了之 斷絕聯絡
原來對方係玩鳩自己

情侶之間有啲咩唔開心一定要講出嚟
收埋收埋自己又唔開心
冇啦啦摷返曬出嚟講對方又唔開心

佢大我幾個月

之前曖昧過嘅人搵翻我
但佢有女朋友

被friend zone

你試下 下一次佢輕輕摸你頭你捉住佢隻手壓低佢要佢真係摸你頭睇下佢有咩反應

咁突然 當中係咪發生左D咩事
一係就係佢係player 得到左就覺得唔想要

我諗佢應該唔係player
但明明一路傾得好地地 佢表完白之後兩三日開始feel到佢態度變咗佢話佢自己都唔知自己想點 同我講對唔住我本來仲想諗住扮冇嘢繼續傾 天真到以為繼續傾落去佢會鍾意返我 但其實成件事已經變晒質
我好後悔其實係咪唔應該咁直接問佢 如果冇問嘅話我哋可能都會繼續咁傾緊

shy shy

Same here

我仲有兩年
希望真係可以move on到la

鍾意左個男仔朋友 佢避我避到當我陌生人 snapchat攔截埋我故事添 所有朋友都勸我move on 我都係咁勸自己 但一直唔捨得 佢不停係我個腦出現 一唔開心總想佢好似以前咁陪我氹我笑

即將錯失一段可能最適合自己嘅恩緣
但內心只覺得依段恩緣只屬曇花一現
錯過嘅只懂可惜唔敢去把握

好想比佢知我會為佢改變，但佢好似已經唔在乎

絲打你個名都已經解釋左一切
或者你而家好鐘意佢覺得佢唔係一個仆街
但當局者迷 到你跳返出黎 放低左佢之後再去睇 你就會好憎佢
祝你早日放低 第一次拍拖係會難忘D

兩個月前知道左自己一直暗戀緊嘅男仔有女朋友
件事仲要由一個鐘意我嘅男仔話我知
勸自己放低 但返學會見到佢
放假就日日留意佢snapchat
又會好緊張佢有無睇我story
唉 人地有女我可以點 無野可以做到
但個心又放唔低

I know that feel

太鐘意男朋友，自己都覺得自己煩，唯有自己搵下距離，唔好成日煩住佢
點知佢以為我淡咗

Same...

好難，比 d 時間試下，唔得既話就算啦，唔洗咁上心

但佢覆好快喎

一直中意一個女仔 但係佢有個拍咗好多年拖嘅男朋友
知道等落去都唔會有結果 最近自己開始咗段新感情 希望可以move on 倒

鍾意咗個有婦之夫，佢都話鍾意我，但我哋兩個都唔敢開始。

我20出頭
鍾意左已婚上司
佢成四張野

啲朋友係咁做我同另一個朋友 本身有啲好感 依家覺得好煩好尷尬

而且佢其實都係好人 唔想傷害佢

識左幾耐

覺得自己比唔上男朋友ex
佢地一齊左好耐
仲為左個ex吵左幾次架
我口講就話明過左去 個心就係咁重複諗
唉 而且又容易亂諗野
個ex仲搵過佢

已經盡量同佢分享多啲日常
不過我同佢讀嘅範疇唔同真係好難R到話題

有時真係要講啲好肉麻嘅嘢去chill吓
而佢通常都會答：＂你想我俾乜反應你＂
好似一個不停反彈嘅牆

女朋友對我好好
但是有時會嫌佢唔夠靚
覺得自己好仆街，對唔住人

攰響我眼中唔足以講到啲乜
只要我一日仲掛住男友嘅title都唔會放手
因為掛機唔會消耗體力

原本係我追我女友嘅
已經接受咗我付出嘅要更多
從來都覺得我愛佢多過佢愛我

上次同佢傾嗰陣大家都知時間耐咗一定會越嚟越淡
所以呢年我好成功約到同佢去第一次旅行
算係放反自己響一個重要嘅位置

巴打都可以試下做啲男女朋友先做嘅事
盡力將自己變到無咁朋友

我再付上一篇我覺得好感觸嘅文
afford唔到另一段感請，幾淡都好都無計
頂住唔分手嘅底線係我嘅目標

呢個係殘酷既現實。

好多時你一生人最愛最passionate既嗰個人可能係ABCD入面其中一個。
但可惜喺你同ABCD其中一個一齊之時，你重未係一個有能力或懂得去成熟處理一段長久關係既人。
結果冇辦法將ABCD留下而只能刷身而過。

而若干年後，到你已經係一個有能力或懂得去成熟處理一段長久關係既人之時，你與ABCD多數早已天各一方，各自有自己既生活，不相往來。而就算仍然有機會偶然相遇，因各自早已分開走得太久太遠，兩人既際遇早已天南地北，沒有再能成為一對既條件或自由。

就在此時，讓你遇上EFGH。
縱使你對EFGH既愛或激情可能其實並唔及對ABCD咁深，但因為你已經太懂得去處理二人關係，所以EFGH就算唔係最Passionate嗰個，但你地都可以發展得好好，好穩定，好暢順。

然後晌你安穩下來多年之後，有一日又比你再遇返ABCD。就算愛火重燃，但你已經afford唔起去放棄一段十幾年既關係。亦唔可以漠視另一半已為你所作出既犧牲。

於是，你終於學到了愛係唔需要擁有。見到、或甚至只係知到心中所愛那人依然健在、依然快樂咁活著，已經心滿意足。

人生，就係咁。就係咁無奈。

鍾意一個有女朋友嘅男仔七年係咪好傻

兩個月咋
直情未試過同佢扑
唔知點解對佢真係冇乜性慾
佢唔係我會鍾意嗰type 性方面
但佢真係好好 性格都好夾

其實道理我明
唔分手我頂得住
最怕係見到有一日佢同我講已經鍾意左第二個
一諗到呢個畫面
就唔知應唔應該咁努力去付出

識咗大半年啦
一開始冇乜特別好感

前度明明拍緊拖但又約我
但我一直覺得佢係正人君子

巴打你盡早查清楚啦
睇下佢電話都好呀

其實諗下又諗我女友又唔係100%無帽
自己都唔sure,不過信佢就信佢啦

本來傾得好地地 出左幾次街 手都拖埋 後面跟住whatapp都懶得覆我 然後最後仲send 一段野俾我，再Block 埋我，我知你以前被人砈過，我先甘著緊你，我每日講下自己做咩，我都覺自己長氣，不過想俾安全感你先甘炸，咪當我癡線佬喇

之所在話一年見一兩次
係因為我係香港佢係美國
仲要放假已經唔會返香港了
直到依一刻都未分手
真係剩係講會信字
其實我都唔知原來咁仲叫拍拖
佢又鍾意飲酒落club
聽到依到你都可能問我點解咁廢仲唔分手
係因為佢未去之前嗰一年係香港真係好美好
我尊重佢鍾意飲酒落club
我唔會話唔比佢去
但真係好攰呀
每一次佢去既時候都要擔心佢
雖然佢去完會同我講番去成點
但為左佢擔驚受怕真係已經好攰
身邊有朋友都叫我分手啦
拍得咁辛苦為咩
我明呀
但我每一次係手機螢幕打完不如我地分手啦
都忍唔住又刪返佢
我真係講唔出口
可能其實我已經係半放棄狀態
只係等緊佢鍾意左另一個人然後同我講分手
我真係覺得明明鍾意都要講分手好白痴
咁既然我咁鍾意
我唯有等到佢唔鍾意我
同我分手

知道唔可以做既野千其唔好做
一係諗方法避開 一係去識啲新既人啦
無將來嫁

女朋友好鬼痴身，見少一次半次都會唔開心，個心有時真係覺得好攰

岩岩男朋友嬲左我

冇女最大煩惱

我係你就唔介意啦
照一齊番先

發現偷食完攤過牌
我當無事發生過
可惜又發現再偷食

俾著你
選擇唔出聲
定再攤過牌
定算數分手

依啲我每日都同自己講
但佢一搵我我就控制唔到
我都覺得自己好嘔心

巴打

第一次已經可以分
試過呃自己當無事發生
但條刺永遠係心入面

先兩個月
至少一齊左半年 感情穩定左先諗啦

最難受嘅係佢而家有女朋友
而個女仔仲要係我嘅朋友
我都唔知點樣面對佢地
個女仔就已經調走 但係個男嘅同我仲係同一個部門

我依家見到佢同其他人一齊就係好後悔

Ex又係 男朋友又係 好鍾意瞓覺 瞓到遲到 瞓到冇時間拍拖 到威係咪男人就會瞓到唔知醒 以前約會會好準時 仲早到 一齊左大半年就開始遲到

我宜家等緊佢...

it's all about priority
而家女友係咁

同女朋友拍左三年半拖，發現佢好似精神出軌，同個狗公flirt嚟flirt去。仲會在意個狗公覆唔覆佢。但因為我係偷睇佢同佢女仔frd嘅wtsapp先發現到，加上衣家exam period，我到底應該點做好，好迷茫
仲feel到佢係好愛我，但係始終唔係好接受得到。。。

same here,完全唔知自己衰咩

諗清楚啦
唔好等自己將來同自己講早知今日 何必當初

你鐘意佢一刻已經無可能用朋友既身份係佢身邊
繼續係佢身邊睇住佢之後同其他人一齊
或者佢問你點追佢鐘意既人
同虐待自己無分別

樓豬我就黎痴線喇
點解要咁在意咁上心
明知無可能

其實我知既，可能真係太chur

唔得閒冇問題 點解要到最後一刻先講
明明約好左一齊食飯...

你總會搵到個值得你為佢付出嘅人
雖然係好難過，
但總會過去的
加油呀巴打

唔需要開始鍾唔鍾意呢啲感覺其實好廉價 但你同個男人一開始你呢世都係賤人

發現你唔岩佢

遲早散

點解佢會咁

女朋友脾氣愈嚟愈差，可能係我縱佢？佢成日形住同放大我唔顧佢感受，但其實佢自己脾氣都唔好，唔識控制情緒，少少事都會發我大脾氣。

我唔想話佢，多數忍讓同體諒，仲諗住佢始終都會學識。我好愛佢，一直用盲目地愛佢嘅力推住自己行。不過我覺得如果一直係咁，佢會成日唔開心之餘，我都會辛苦。

應該點同佢講？我唔想嘈交怕佢離開我

送左個手信仔比個女仔
佢扣左係袋 會唔會都唔算代表乜野？

鐘意的人都好似唔點show我
一時好多野講 一時好冷淡

甚至我覺得佢專登hide咗我stroy唔比我睇

異國戀
而定喺佢到讀緊書 下年就畢業
之後就唔知點算喇
好難得先可以識到佢仲一拍即合
唔想失去呢段感情
但係除左結婚（兩個都得21）
就冇可能可以一齊生活
好灰好灰好灰

係嗰邊搵工先?

分得

讀屎片科冇人請又冇visa

係咪因為你唔識打個 咁 字？
甘你老母

我分手前 同你一樣

真係好咩 想散開心見誠啲咪好黎好去

女朋友好想我可以同佢生小朋友
但我冇ｊ

佢應該都幾重視你

唔會有

讀的科同就業方向唔一定一樣?

又俾佢已讀不回lu

不會再相信戀愛

讀都廢事

讀完唔覆擺明唔想即都無諗住覆，皮己收

亦都*

無勇氣去識鄰座既佢

有勇氣識又點，唔係你嘅就唔係你

咁點知係定唔係

皮己收x2

勉強無幸福
唉好廢

推

一個人同時中意兩個人正唔正常

我以為我可以依靠佢
我以為

正式分開左 大家都好唔捨得大家
係我做成令到佢冇哂信心再一齊
如果仲有機會既話我一定唔會再犯同樣既錯誤
如果 如果 邊有咁多如果 機會冇左就冇左

+1

中意咗一個有女朋友既人

原本都咁諗
但同佢whatsapp 覺得佢對我冇意思

same here 本來講左 但係唔忍心又復合翻

似乎好囉囉攣咁，你眼中既佢係點既人？

大家有冇試過遇到一個你覺得同你夾到不得了既人？雙方明明識左好短時間，年齡相距又大，偏偏諗野方式真係好似。好似你都未出聲對方已經知你想點，相處模式好相似，對感情觀好相似。
偏偏，大家都有另一半。完。

我終於知道點解自己呢幾日會咁燥底呢個先係真正煩緊的原因
我應該點好

開解你可以
但絲打唔好將我個po變交友post

我唔知應該點做。
我地成日傾電話，會講對方另一半既野。
每次傾都會覺得佢先係the right person
每次講開佢嗰個，個心會好痛好痛。
但唔可以話佢知因爲唔想俾壓力佢。
我知咁諗好仆街但真係有想佢地分手既諗法

TELL ME WHERE DID U GO

同女朋友一齊4年 而家longd 4星期散左

嚟m仲要放工買嘢你食
話你兩句 話你自私 發下晦氣
你就即刻要理性reply
有時候有限度認低威 氹下人
女人唔係下下都想聽解釋
再者做緊嘢嘅人多數下意識都會覺得讀書冇咁辛苦
雖然未必係真 但佢有咁諗唔出奇 所以都係氹囉
男人老狗行多步啦屌

而家先知原來唔係得我一個

散咗一年。之後玩過幾次交友app但發現太公式化之後del app。而家想識都唔知點識好

[member]如果佢冇意同現任分手 咁難聽啲講佢可能只係當你知己 呢種情況只可以話 對的人 錯的時間
如果佢冇嗰個意思 就無謂令自己傷心 戀愛都係想開開心心 我知有時候好難放手 但我覺得永遠有啲嘢係我地幾努力得唔到 所以唔好成日心痛啦 拍拖都係想雙方快樂 利申：當年愛上左個根本唔愛自己的人 以為對我好=愛我 但最後發現自愛先係最重要 [/member］